[
    {
        "randomId": 51
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Inzu itagira abantu",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyangufi arasekura uburo",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Ifundi mu mamera",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ifundi mu mamera"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Nyiramaningiri",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Inkono y'amapfa",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Giteye isusumira",
            "option_1": "Umugono w'ishashi",
            "option_2": "Ingasire",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nahinze mu mpinga nsarura mu gapfunsi",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyagiwe n'imvura imbuza guhinga",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Uruhinja",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Amacandwe y'incira"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Wambazaga ibyo uzi kubera iki?",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Inkingi",
            "correct_answer": "Umwarimu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze inaha ndasa kwa myasiro I Burundi",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    }
]